Charles Schwab 點樣exercise options?

搵唔到個button, 想做Poor man's covered call, 所以唔會等到期日 auto exercise

covered call 點解要提早exercise?

因為Poor man's covered call 會用價内long call 代替股，張short call 到價要俾人call 走，可以exercise 張價内long call 俾貨人。都可以平倉既，不過都想知道點樣係Schwab 到exercise，搵極都搵唔到邊度有button